+++
author = "anttij"
date = "2016-01-01T06:56:22+02:00"
draft = true
slug = "TYÖNIMI User stories WHY"
title = "User stories WHY"
thumbnail = "/images/blog/categories/business.jpg"
+++

# Miten kirjoittaa hyvä määrittely

# Toiminnallinen määrittely vs. Tekninen määrittely

# Muuta

- Alistair Coburn User stories
- Microsoft User stories vai Joel on Software
